{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151546?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "웨스틴 조선 부산"
    },
    "text": "釜山最高の海辺である海雲台に位置するウェスティン朝鮮釜山は、椿公園と椿島に近く、陸地と海を同時に楽しめる特1級ホテルです。 このホテルは世界的なホテルチェーンとして最高のサービスと品質であなただけのための眩しい瞬間を提供します。 しかし、2023年6月28日以降は19歳未満の未成年者は保護者同伴がなければ宿泊が不可能であり、その期間中は客室内部のインテリア工事およびBAC補修工事により一部の客室とBAC運営が中断される予定です。 客室内部工事は2023年9月1日から12月中旬まで、BAC補修工事は2023年11月6日から11月24日まで行われる予定ですので、ご了承ください。 ウェスティン朝鮮釜山はお客様の愛情と関心にいつも感謝しており、お応えするためにより良いサービスを提供しています。 チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は12:00以前です。 ビーチアスレチッククラブのサウナと体育館は、毎月第2火曜日を除くすべての日にご利用いただけます。宿泊基準人数はフィットネスの無料利用及びサウナの割引をご利用いただけます。 カミリアバイキングの朝食は6時30分から10時までで、価格は大人55,000ウォン、小人29,000ウォンです。 エグゼクティブ客室をご予約いただくと、Westin Club Lounge 2名様特典として朝食、デイタイムスナック、ハピアアワーサービス、サウナ2名様無料でご利用いただけます。追加料金が発生する場合があります。 ご予約の際、駐車場は1部屋につき1台で無料で、基準人数以外の大人1人追加時に追加料金が発生します。 寝具類の追加は別途の現場費用が発生し、歯ブラシと歯磨き粉は提供しません。 この商品は内国人専用商品で外国人は利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウェスティン朝鮮釜山はどこに位置していますか？",
            "answer": "ウェスティン朝鮮釜山は海雲台に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウェスティン朝鮮釜山の近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ウェスティン朝鮮釜山の近くには椿公園と椿島があります。"
        },
        {
            "question": "ウェスティン朝鮮釜山は何級のホテルですか？",
            "answer": "ウェスティン朝鮮釜山は特1級ホテルです。"
        },
        {
            "question": "未成年者がウェスティン朝鮮釜山に宿泊することはできますか？",
            "answer": "2023年6月28日以降、19歳未満の未成年者は保護者同伴がなければ宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ウェスティン朝鮮釜山ではどのような工事が行われる予定ですか？",
            "answer": "2023年6月28日以降、客室内部のインテリア工事およびBAC補修工事が行われる予定です。"
        },
        {
            "question": "ウェスティン朝鮮釜山の客室内部工事はいつからいつまで行われますか？",
            "answer": "2023年9月1日から12月中旬まで、客室内部工事が行われる予定です。"
        },
        {
            "question": "ウェスティン朝鮮釜山のBAC補修工事はいつからいつまで行われますか？",
            "answer": "2023年11月6日から11月24日まで、BAC補修工事が行われる予定です。"
        },
        {
            "question": "ウェスティン朝鮮釜山はお客様の愛情と関心についてどのように感謝していますか？",
            "answer": "ウェスティン朝鮮釜山はお客様の愛情と関心にいつも感謝しており、より良いサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ウェスティン朝鮮釜山のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ウェスティン朝鮮釜山のビーチアスレチッククラブはいつ利用できますか？",
            "answer": "ビーチアスレチッククラブのサウナと体育館は、毎月第2火曜日を除くすべての日に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ウェスティン朝鮮釜山のカミリアバイキングの朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "カミリアバイキングの朝食は6時30分から10時までです。"
        },
        {
            "question": "エグゼクティブ客室を予約すると何が特典として提供されますか？",
            "answer": "エグゼクティブ客室を予約すると、Westin Club Lounge 2名様特典として朝食、デイタイムスナック、ハピアアワーサービス、サウナ2名様無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ウェスティン朝鮮釜山の駐車場利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "駐車場は1部屋につき1台で無料ですが、基準人数以外の大人1人追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ウェスティン朝鮮釜山では寝具類や歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "寝具類の追加は別途の現場費用が発生しますが、歯ブラシと歯磨き粉は提供されません。"
        },
        {
            "question": "ウェスティン朝鮮釜山は外国人も利用できますか？",
            "answer": "この商品は内国人専用商品であり、外国人は利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 775
    }
}